功能組別係咪好難拎過半？好驚....

本來都覺得搞公會撐黃店係為左拎功能組別做準備

但呢個post 啲人好消極

立法會奪權後第一件事：引用權力及特權條例！！

睇完之後直情覺得無可能光復議會，點算....

9 月好似好遠，但時間過得好快 ....

六月立法會休會
依家唔搞
唔通等林鄭搞
實際六月就係deadline

公會作用其實有幾大 ....

Shit .... 其他人都唔出聲 ....

Wtf ....

其實公會同黃店有無實際作用 ....

Shit.... 大家都唔出聲....

推啊，工會好重要，推多個網比有心搞或者join工會嘅手足：

睇過一次，入邊有得自動gen會章，又有得比大家夾志同道合既人，都算幾user friendly

P牌幫唔到樓主推，但立法會戰線依家要開始起步啦！

搞工會係為咗工運，罷工，新開果d工會根本登記唔到做功能組別選民

Push !!!! 以為成個連登得兩人關心選舉 ....

幫你推

根本冇辦法過半
只能夠廢除功能組別
唔廢除就唔好選

請問有票去選功能組別嘅總數幾多人？

Thx!!

去諗下點解令有得選既投降， 就係攬炒啦

*點樣令

首先要起曬佢地出黎 ....

唔公平而又去選
絕對係endorse個制度

...完未

我點知

有好多合資格但冇登記既選民，例如餐廳老闆，功能組別戰線就係要搵晒呢班人出嚟叫佢地登記。

首先黃店老闆一定要確保佢地有登記先

所以依家要做嘅就係聯絡黃店老闆

原本咁多黃店又有公會仲諗住有勝算

點知連登仔一盤冷水兜頭淋 ....

香港議員無人搞
美國又立條例有撚用
如果到最後都無人搞強攻功能係最後方法
依家最好一邊逼飯民 普選 一邊登記功能組別
登記又無損失

「首先黃店老闆一定要確保佢地有登記先

所以依家要做嘅就係聯絡黃店老闆」

Hello ? 同緊你講 ....

同埋交政改方案上立會
邊個反對就交上人權法案

Btw 美國係咪承諾幫香港落實雙普選？

黃之鋒咪一路交緊人名上去，希望快啲見效....

Shit.... 一講選舉就靜曬 ....

推啊！

俾你過半完動議廢除，都要過特首人大兩關，到時係咪要玩埋特首選委同人大過半？

本身功能組別個設計就係等你地贏唔到

緊係難

希望大家積極啲諗下有咩做....

葉子情絲打提醒我地要 approach 黃店老闆登記做功能組別選民

其他人呢？？

都無人交政改方案上立會
如果有人交左 否決就係侵犯人權
但無人交姐係大家都甘於現狀
人地點出手

目標過半先啦好嗎 ....

係
但都要香港人自己出手爭取先得

Shit.... wtf ....

Petition 簽左，hearing 又有去，爭啲乜？

Push

Shit .... 呢個議題係連登好冷淡 ....

我覺得搞工會係為左搞罷工。。

其實大家係咪諗住唔打呢場杖 ....

對家應該已經做緊野 ....

唔可以再做多啲？例如叫合資格會員登記功能組別選民？

Wtf....

好驚 ....

推

冇得驚，大家要盡全力爭取，搶得幾多席位得幾多席位